2016年最佳電影應該係Miss Sloane (槍狂帝國)

前日先睇番
Jessica Chastain真係將Miss Sloane呢個人詮釋得好好, 點睇都應該係佢拎Oscar而唔係Emma Stone (Oscar既墮落都唔係今時今日既事)
成套兩個半鐘既文戲同Bourne Identity一樣咁緊張....雖然對白好快但係好符合成個節奏.
最後既結局, 前後呼應, 收回所有伏筆, 爽!!

真係好正

欠Jessica一個提名
但距離Best Picture仲好遠
係都Manchester By the Sea 先啦

提名都冇

睇左三次都覺得好撚好睇